［DSE請入］考完試對網上答案不要太認真

唔係想插人，我都知係人都有錯既
我只係想同各位講 好多人一考完DSE就上網搵「名師」對答案，但想提提CHing們，唔好信100%，睇吓就好，唔好太認真

例如呢位
一考完試就Po答案，但其實就算係名師 都未必啱曬
（申利：真係唔係串佢，佢好多答案都啱，串親佢既講句sor先）

Eng 2019 P1 佢既reference ans

16iv 根本唔係space
係 control

65ii都錯！

其實仲有 第62題ii 佢份reference話唔比寫 extolling
但其實都照比分 （有圖有真相）

應該仲有既.....唔搵啦，唔好搞到太難睇
所以，大家其實最好就唔好對答案，考曬先對啦！就算對咗，都唔好信曬，留一線希望啦！ 2020加油呀！

利申：19DSE, 我考完有睇😂😂

打漏咗： 65ii iv 都錯咗

咩叫劍橋大學本科深造？

呢條友成日吹到自己好勁
喺連登都有開Post，幫人為名宣傳為實
有D鳩

樓主讀ive

Dse考生唔使理條傻西

做咩要成日攻擊ive仔 讀咩真係咁重要？
夠有人讀完三大去做popo啦
人品先重要

申利：三大

咁你利申三大做乜？

利申讀屎片啦弱智

人品可以當飯食就唔使讀書啦ive仔

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

講真 你搵依家d老師做都未必啱晒啦 我就覺得考完就算9數啦 對黎又唔會多幾分

exchange啩

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

果陣考完對完以為自己3都無
網上答案不可盡信呀
利申reading出黎有5

佢明明就係一個dse retaker
Retake完英文先得個5
上網俾錢報個hku space搞嘅所謂倫敦大學遙距課程就當自己有個法律學位
咪撚再喺度偽造學歷呃人啦